番到屋企呀媽問 番黎拿？應該點答

屌你老母

根本張衛健既答法係: 唔係呀我仲係尖沙咀

55

係 今晚有咩餸

未

唔係呀 執嘢走嘞

係呀

未呀

Sorry, 入錯屋

關你咩事啫

你見到 仲唔攞拖鞋出黎俾我著！

下次未開門就嗌定 我返黎喇！
咁佢就唔會問呢個問題
你亦都唔洗諗呢個問題點樣答

太天真
你：我返黎喇！
母：哦 你返黎喇？
你：...

毒啞佢啦

你：我返黎喇！
母：哦 你返黎喇？
你：我返黎喇！

答：我出去啦

你係到嘅？

我以前樓下個看更日日都咁問
我就日日都問返佢「係呀，你返緊工呀？」
如是者
隔一排就冇再見到佢了

即刻駁咀

他他衣嗎

你知唔知你入錯人間屋呀？
你咁鐘意入人間屋 我就成間俾晒你

屌 笑到我仆街

就翻到

有時明明沖完涼都可以話 快啲沖涼啦

你殺左佢 ？

阿媽試過打家居電話問我喺邊

其實有無諗過係暗號

暗示叫情夫好快啲爬𥦬走

廢話
利申 不孝

以前
母：返嚟喇？
我：未呀
母： 死啦你

依家
母：（見到我返咗嚟，然後零秒望返部tablet睇泡劇）
我：我返嚟喇
母：嗯～得啦（繼續煲劇）

老一輩既傳統黎
因為驚你係路上遇到咩意外
個魂魄離開左肉身自己飛左返黎
所以要嗌一嗌 提下你係咪真係返左黎
等你識得飛返去自己身體入面

我老母最鍾意係我訓緊覺個陣入我間房大聲叫 "咦,你訓緊覺啊?"

「瞓咗未呀？瞓咗應聲啦」

我返黎喇／你返黎拿?
唔係日本仔先興既咩?

出必稟 入必報
聽過未？

I'm fine. Thank you and You ?

雀巢鳩佔 世界變喇 九七之後都唔知會變成點喇
唉你咁鐘意你訓哂佢啦

到你地老母死左個陣你地想有人對你咁講都難

樂必冶 胃必康

到你老母死左之後
你就會知以前佢問你果陳
應該點答

我平時係答"唔係啊，我出街喇"

皇上駕到

你睇我唔到 你睇我唔到

有次番到屋企入左房
老豆打黎
我 老豆
: 喂? 打黎做咩
: 快啲番屋企啦 就開飯啦
: > > > >

小新：你番黎喇

咁似我
有時明知佢係屋企都會問佢係邊

老母煲落湯出咗街 打屋企電話叫人熄火
咁我去聽啦
我：「喂？」
老母：「你而家喺唔喺屋企？」
我：「 唔喺呀」

呢d情況咁似見人地剪左頭髮就問 剪左頭髮啊?

21314

係啊
我番黎啦
好累啊今日
今晚有咩大餐食啊

先入為住
你：你返黎啦？

好撚鬆

母：哦 你返黎喇？

你問返佢:你冇出街呀?

答佢：嗯
然後入房 嘭門 開電腦

以前中學放完小息返位都會同隔離講我返黎喇，佢都會應我返黎喇，其實好sweet 類似日本嘅他太依媽 同 喔卡里

初戀 就算講廢話都覺得甜

嗯 , 跪安吧

有無掛住我先

盲都見到啦

有一單唔關阿媽事
中學果陣上堂太攰
訓到口水都流哂
跟住有個同學拍我
我以為老師要罰我
點知佢：訓佐覺阿？

果下好嬲又好笑

唔撚攰呀冇訓著呀屌你老母

有次我媽媽打屋企電話
然後問我係邊。。。

我都試過 打屋企電話
之後問我係咪返左屋企
心諗

之前中學個陣 剪完頭髮返學
我 同學

： 喂你剪左頭髮呀？
：無呀 我食曬d頭髮呀
：....

每次咁問 我每次都咁答

巴打 我係咪識你

係呀 下面唔夠衫著 返黎拿

「係呀老婆」